[武漢病毒加油] 馬會山光道會所有會員確診

【20:03】香港賽馬會公布，今日下午接獲一名會員通知，在私家醫院經測試後初步對新型冠狀病毒病病毒呈陽性反應，她已於今日較早時間獲轉往醫管局轄下醫院接受進一步測試。

馬會表示，根據紀錄及經與該名會員確認後，她曾於2月14日情人節到訪山光道會所內的美食廣場及Levade商店，以及於2月11日前往會所健身中心。馬會表示，已即時暫停開放美食廣場、位於同層的六化郎咖啡室，以及Levade，直至另行通告；作為預防措施，已即時關閉跑馬地會所的健身中心、游泳池及更衣室；並安排曾於2月11日及14日在該會員曾到訪的有關設施當值的員工暫停上班，由即日起自我隔離14天。

馬會未有披露患者進一步資料，但描述與養和醫院病人、居大坑豪宅瑞士花園60歲婦人相似。

01趼俾link

睇錯所有會員確診

馬會山 光道會 所有會員確診

所有會員

我諗個個都睇錯

病母生性

所有會員確診

馬會山光道會 所有會員確診

仲諗住咁撚勁添

所有會員就勁了

所有會員確診
好易睇錯

兒子生性病母倍感痛悲

有錢佬？

yes

馬會會員

你估 投注站廢老咩

所有會員就爽
成班離地狗

干諾道西有異味

港島咁撚多 爆哂冷

肺炎手足加油！
希望班有錢佬死全家

「已即時關閉跑馬地會所的健身中心、游泳池及更衣室」

呢d高危設施原來一直都冇暫停

有錢佬要用緊係唔停

點解港島特別易中

屌山光道會所 有會員確診

即係瑞士花園果單？

兒子生性病母倍感安慰

所有會員確診

幾百個確診？

睇到馬會所有會員死光光揮手區

死人馬會成班離地會員
食親野都唔帶口罩 武廢之後會所人流比平時多咗起碼2倍 好似一定唔會燒到佢地咁
依家好啦 有會員確診
馬會cut哂六合彩唔比人入場睇馬 唯獨唔敢cut會所得罪班中產 依家多啲人攬炒仲好

樓主好撚嘢
改標題改到咁樣

咁又有啲強人所難

唔緊要啦
全部都中撚晒啦

兒生性病母倍感安慰

我都奇怪
大西北明明同強国咁近
反而個案小好多

佢地以為病毒有分窮富🥺

笑撚死

睇咗 所有警員

所有會員確診？

睇錯所有會員確疹

心諗咁勁所有

馬會會員goal!!!!!!¡!

病毒無分貧富

馬會山 光道會 所有會員確診
馬會 山光道 會所 有會員確診
馬會山 光道會所 有會員確診
馬會 山光道會 所有會員確診

有錢又點 幾有錢都避唔過病毒

仲諗緊光道會係咪佛堂d fd

好呀！
譚伯同張智霖都係馬會會員嚟

睇錯+1

仲諗住好似佛堂咁一抽人中

睇完成篇文都搵唔到點解係所有會員
一開始先入為主

賭馬家族

馬會 山光道會 所有會員

嚇到即刻入黎睇清楚

有錢冇命享

馬會 山光道 會所 有會員確診

+1000

武漢肺炎手足唔會憎人富貴厭人貧

我老細成日去

港爆

肺炎真係黃到金
追住支那豬藍屍有錢佬

仲唔投訴到你仆街咩

你關閉左
會屌柒馬會

攬炒班離地撚

same

唔駛跑了

食野點帶口罩

以為咁開心

馬會 山光道會 所有會員確診

嗰班唔只中產啦

心諗 所有會員 咁撚勁

入黎前睇左幾次
都睇錯 所有會員

好快會研究出解藥

肺炎有冇得醫？搵個天龍人試下米知～

睇錯所有會員確診'

是

權貴地方爆多D好 多D黎密D手

屌你老母

1月頭去過食飯

咁玩鳩馬會

中國人，廢老，北角，藍店，有錢人，攬炒，排華no China，全民帶罩，罷工罷學，connect 18區......武漢肺炎算唔算係連登最強巴打嚟

食野緊係唔帶
邊有人一泊車就除口罩 food court 基本上無人會戴口罩叫野食

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

me too

睇錯先入黎

上帝親自示範，咩叫報仇

仲有乜野開？

山光道會 所有會員確診

人口比較密？

扮乜嘢暫停開放 咪又係照開 收皮啦

利申 山光道會所員工

所有會員都中招
咁馬主都冇得入場
咁仲有冇馬跑

巴打仲有冇料爆

隻病毒淨係針住有錢佬同藍絲咬
武漢加油！

我真係恭喜你

兒子生性病母倍感安慰啲fd

以為成個會所一齊仆街

以為所有會員確診

一個二個入到馬會以為好安全
個個員工都戴係怕比你地感染咋

放咁多人力度體溫未又無防唔到

所有撼包散

以後唔去了

廢老攬炒

食嘢點戴口罩

第一時間諗所有會員即係有幾多人
跟住發現

我就係見到咁先禁入嚟

標題黨

大橋久未....

所有會員, 一個不能少

最強黃絲

2月14日情人節到訪山光道會所內的美食廣場

馬會山光道會所 有 數 會員確診
會唔會好啲呀

紅山半島同瑞士花園
都係有$人

個TOPIC....